黑警死全家

今時今日仲接受到自己另一半係警察嘅人個腦係咪裝屎？

已經唔係講緊立場問題 係人性

唔覺得同差佬/差婆扑嘢好撚嘔心嘅咩

生個仔出嚟仲分分鐘冇屎忽